中大要人

救救中大生

推

tui

中大開戰啦, D POPO 又番黎啦

速龍加黑社會啊

推啊

全部唔準訓！執背囊 準備出街三罷 救人 上暴大！！！

中大！

好人好報，P移不動

要帶食用水